公道講句，呢條女算唔算試當真入面最高質？

圖右 有冇人知佢名？

卓韻芝

睇唔到樣

圖右

有冇numbers可以淨睇

戴住罩都feel到勁撚正

想屌

似之前演女學霸個個

少d性幻想啦豪哥

張圖右邊咪佢囉

倪安慈行樓梯用超能力正d

正常人都想 真心正

？？？

選口罩小姐?

hi豪哥

你想講jackie?

Ellen?

係

呢個正好能多

真心正喎 起碼靚過玩遊戲嗰幾條女先

佢叫kary 好似係幫熱血時報拍下節目

我識得佢真人
想知再講

應該係，上次直播有出佢

展翹 翻黎啦

似啦

笑乜鳩

我想知！

有冇IG？

樓主冇視倪安慈

咩呀咪ellen囉
上個禮拜謝票場出嚟講咁耐野都唔認得
渣架

cls 全世界無視呀慈
明明佢後part好撚正

推。

雞樂哥原來mark咗Ellen

真心正 有冇IG？

gowyi

薑哥

薑哥點睇我新po?

愉橋嗰個？🤔

如果佢哋真係moon帖moon到咁，咁雞樂哥可能真係黃x健條能樣🤔

拉

呢個真係要問你點睇...

第一句話唔開名做多咗

真嘅話咁佢背後班人係有問題

我自己覺得似係堅 留定名跟進先

睇首播都知肯定有手尾跟，都要講句雞樂哥高抬貴手啦

我不嬲玩下膠 時事台班人最想搵位入到佢哋永不超生